港共咁樣繼續迫害天琦, 我地本土派手足決定唔再忍你啦

佛都有火